覺唔覺所有題材電影都拍到爛，仲有咩進步空間？

真係諗唔到

可以拍下濕疹

看更同喉嚨黃色粒粒應該未拍過？

港產警匪 or 黑幫片?